[港式GTA} Sleeping Dog

唔講仲以為係老翻, 唔睇唔知隻game係12年出
比條link大家先

聽到啲港式粗口好撚正

坐左幾耐？

配樂都好正。可惜開發商執左了

仲諗住有第2集玩

機都爆埋

2017年都黎喇大佬

sor 啱啱放監, 對上果次玩sandbox game已經係GTA3年代

wow

衰咩坐咁耐？

xbox金會員12月送sleeping dog明天開始